
                      Nefasta.
 Todos los hombres son violadores. España negra. Surrealismo. Ya cansa. Me siento ofendido y me arrepiento de q mi dinero vaya a parar a este señor. Espero q al menos lo utilice bien y vaya al psicoanalista. mal hecha. Lo q mas me cuesta entender es como se presta Banderas a este tipo de guiones. Q cabeza mas atormentada Sr. Almodóvar.
        
            